東網: 香港最新失業率維持3.2%

[因涉嫌販運700噸毒品而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終生未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的馬惜珍，其所創辦的東方日報旗下東網報道] 香港最新失業率維持3.2%。政府統計處今日發表的最新勞動人口統計數字，今年3月至5月經季節性調整的失業率為3.2%，與今年2月至4月數字相同，就業不足率在該兩段期間亦保持不變，維持於1.2%的水平。

勞工及福利局局長蕭偉強表示，整體勞工市場狀況維持良好，基本上反映全民就業，就業人數增長於期內稍為加快。短期展望方面，勞工市場短期內應會維持偏緊。然而，今年餘下時間的就業前景仍取決於外圍環境的各項不明朗因素的發展。

因報